第一屆愛國藍神P圖大賽

規則：一定要愛國人士，任何時期嘅相都得，正皮最多會置頂
我先

再黎

有無高手出招

自推

再自推

可唔可以解釋下你P呢2張圖想表達啲咩訊息？

第一張圖係想奶共二人組最後喺大陸要揸兜搵食
第二張圖係想講林鄭只係一個馬戲團表演嘅動物

好尷尬

好老尷咩？我相信有唔少人都想佢兩個揸兜乞食喎

尷尬係因為冇人明？

我撚我黑心啦，我好想見到佢兩個乞食